有冇巴打試過用 golf 溝女成功？

買左架 mk7 1.4 白色
唔知溝唔溝到女

今次脫毒真係靠晒你

肯定係咁啦

我用黎塞閪

個包圍有咁型再講

溝女梗係用寶馬

咁多年都係靠佢

揸緊golf
未試過有女仔單獨坐我架車

BBA 係基本.
非歐洲車只當你係司機.

要靠架車先溝到女 唔覺得你個人有內涵得去邊

要型係都scirocco啦

320i la

A45正啲

你係有料嘅話 根本唔需要車都會溝到
有車係會加分 同埋可以喺溝到之後先車 等佢期待下

溝唔溝到女先

咁貴點買得落手

唔係掛

golf 算係歐洲車

買golf 係因為平時仲要車老豆老母去飲茶
坐得舒服d

燒賣